結他布要洗嗎？

我用完依支野抹結他塊布洗唔洗用清水洗？

唔使每次用完都洗，你用一排洗一次就ok

Thank you